我依家真係信中國會成為最大贏家

會唔會太遲?

全世界都係圍住支那同香港轉